我正式宣布m記火腿炒蛋包係最好食既早餐

this

駁唔到

冇左塊薯餅

too salty

問過熱香餅未

啱，明明呢樣先係早餐既精華所在

本來一路剩係食豬柳蛋
比女朋友介紹過左之試左第一次
真係返唔到轉頭

IS

今日買開心兒童餐送james紅色火車頭

食左兩次兩次都成口蛋殻，真係dllmch

麥芝蛋都正

走醬

我反而覺得就咁火腿扒好食啲，之前好奇試吓呢個包，食落第一啖已經覺得啲醬勁唔match個包，食多兩啖頂唔順丟咗落垃圾桶

唯一敗筆真係個醬，所以會嗌走醬

日日食

麥芝蛋先係最好食 次次食兩三個

屋企看6已整好練食

好鹹